想贏既方法只有同時維持勇武抗爭同進行理想社會既建構

簡單黎講
勇武抗爭=捱打同被捕 引起更多人同情
進行理想社會建構=黃店感謝日/民間辯論/民間施政報告 展示公民質素

兩樣同時做 和勇不分 左右和解
先可以成就真正命運共同體香港